有冇ching分享下成功說服女朋友減肥方法

究竟有咩方法令女友減肥？

日日話9佢肥 話到佢自卑就會自動去減

屌到佢無地自容

最後分左手....

你練到咁佢就會自動波減肥

肥先正阿

要結婚果陣

你以為啦
利申:過來人

𨳒過肥閪會發現世上任可閪都唔狊

女人係唔可以用硬

我有操開 但佢咪又係咁

Send呢個post比女朋友睇

利申：

師兄未試過同肥女上男下

冇腳痛問題就帶佢每個星期六行一下山
由易入深，咁會減得好快

如果女仔真係注重自己樣貌身材既會自動波去減

影婚紗相